［低質提議］可唔可以LIHKG網頁版同APP既資料同步?

手機留左名電腦睇唔番

留名匯入匯出？

同意, 好唔方便

仲要成日睇唔返

希望admin正視

正乜撚視 web版都唔係admin寫

+1 出街用電話 屋企打算用ipad都唔得

留名

hsip

未必得,知道(好似係)

+1

iPad app 同 iPhone app cookies 留名可以同步嗎？